警黑講數片, 何君堯握手片, 呢家辛ORG CHART都有埋

應該係班圍頭佬入面有人不滿先咁做, 可能係後生少少既做

但點都好, 要小心, 有事起上黎真係會掉你落山貝河...

十八鄉連儂牆準備上線啦!